比華爾街大鱷踩到上心口，仲set $1000賤賣你啲股票????

未上一萬蚊，一股不走
大不了就total loss

Set左100000

支持

To the moon

大家請廣傳

Fly me to the moon

8964

89640

Set左896441 （8964死人/殺人）
721831

Set唔到

已set

200000

留左一股set $9999999

$999999先啱